Dead Rising 1 求救

而家救哂人,之前睇網上攻略話medicine run後就算照做主線,去到CASE8-1 or 8-2 fail左主線都可以去到ending B,但而家我接左CASE8-1 timeout左唔返保安室即刻就收我皮,想知如果CASE7-2後仲有冇一個超左時都唔會馬上game over既case?

PISH